點睇v92咁耐都冇野做？？

死廢老 返黎曼聯啦

得閒到日日上嚟child登9up

佢同yaya toure報仇未

廢左咁耐太肉酸了

好心搵野做啦

姓雲多數廢老

吊你呀識唔識規矩

請尊重

我學校打算請佢返黎教班c grade 踢學界

廢事死鏝狗拎唔到冠

雲字派收晒皮

失業咁耐 你敢唔敢